紀律部隊啲人特別鐘意叫雞同搞人老婆

班食環每到星期六就一車車返常平，警察就鐘意搞人老婆 係佐敦啲club落藥迷X啲𡃁妹仔
最冇紀律就係幫所謂紀律部隊

食環都紀律部隊？二級勞工督察係咪？

sor囉

著制服嘅爛仔

你老婆鐘意俾人搞啊嘛，鬼叫你窮咩，如果你好似啊sir咁高人工，佢洗乜出嚟做雞養你

咁你要睇住你老婆啦.....

紀律部隊還紀律部隊
黑社會還黑社會
唔好亂咁將警察歸類做紀律部隊

發夢去舊同學屋企食飯
佢老公做慈母
食食下飯佢老公突然話
過幾日要上大陸training 一個禮拜
唔爭氣笑醒左

On9樓豬

食環關咩事

阿sir扑嘢唔洗你教

因為最冇紀律嘅人先會去考紀律部隊

一世都唔會有

紀律部隊文化不嬲戇鳩

成班咁行行企企等出糧係咁上下

推

你唔叫雞點埋呀sir堆等升職呢
你老公係警犬=雞蟲 老婆就係警犬公廁

五毛狗邊搵到錢搵老婆